真搞笑....一個人就可以危害國家安全..呢個國家豆腐做？

香港人到今日都未認清一直所懼怕既23條就係而家既濫用"DQ,非法集會,屈你係黑社會"

正當坊間猜測特首林鄭月娥會否在任內就《基本法》23條立法捲土重來，政府已經將埋在其他法例的23條刀鋒出鞘。有政界分析政府刻意將23條分拆執行，藉此減低市民的警覺性。

今次是特區政府97年回歸後首次引用《社團條例》第8條，以「維護國家安全或公共安全、公共秩序或保護他人的權利和自由所需要者」為由，決定引用權力要求民族黨解釋，否則禁止其運作，而警方提出的禁止運作理由，包括民族黨與外國政治性組織或台灣政治性組織有聯繫等，而這正是當年《基本法》23條立法的建議範圍，換言之根本不用23條已可取締政府的「眼中釘」。

身為大律師的公民黨立法會議員楊岳橋指，政府今次破天荒以社團條例處理政治組織，擔心即使23條未立法，當局已經以其他方式執行23條，且《社團條例》訂立之始是針對黑社會，若政府用以針對政黨，情況令人擔心。希望當局充分解釋相關理據，釋除公眾疑慮。

青年新政梁頌恆亦指，今次民族黨被禁運作的原因，包括「同台灣或外國（組織）交流都唔得」，而這是當年23條立法範圍建議，「所以係咪需要拆開所謂23條立法？我睇唔係，而係佢（政府）已經分拆咗、逐舊上咗市，實際上已經執行咗好多部份」。他指政府或吸取了當年教訓，「一講23條大家會有反應，咪唔講囉，（出動《社團條例》）咁做令大家政治警覺性就會低咗。」

歷史上有好多人 都係一條友就危害國家安危

意識到可以點先？
你又做到啲咩？
咪又係係網上做鍵盤戰士
叫你出去又唔想揹飛
個撚個都自撚私
可以點？
又會唔會有出現下一個有更大號召力嘅人先？
算吧啦，睇淡架啦

利申自撚私港豬

香港人未經歷過獨裁政府覺得好新奇

你講穿左
真係豆腐做

都係無人回

屌你老母！

其實要解釋d咩？
港獨會危害國家安全的話
咁反共會唔會？
到時會唔會連反政府都係危害國家安全